好撚嬲，想狠狠咁懲罰男友

有冇咩提議

打巴佢！
唔比佢射

要佢三小時內中出十次
中途唔可以抖 唔可以去廁所

互屌

咁咪即係罰埋自己

玩佢屎眼
唔俾佢射

諗得過

唔玩屎

淨係你射唔俾佢射

我冇野射呀大佬

認真post 有冇絲打試過咩好方法

冇野比佢含呀

我係絲

綁起佢
之後迫佢睇AV, 齋扯唔比出

好似好慘咁

推

搞到佢扯再凋謝佢 keep住loop100次

白花油滴龜頭

頭髮拮馬眼

搵sp扑野再影相sd比佢

用頭髮拮會痛

對佢更好 仲要越黎越好

買碌假鳩插佢

綁住佢，chok佢丁丁一個鍾，中途唔可以停
痛到。。。。。

比帽佢戴

我可以幫手

幫佢打j 臨射停手

令佢有心理壓力 唔知你點解對佢咁好 又可以令佢慚愧 識玩一定咁玩！

高招 學到野

佢自己繼續打咪得

留下永久傷害好似唔係幾好

啱啱係你另一個post留左明
你點走得出果一年嘅單戀

好辛苦

你睇返 覆了

幫佢打飛機 打到一半播GV屌屎眼俾佢睇
無限LOOP

你地好狠

萬試萬靈

你試過？

Call me ok?

不過玩佢細佬咪益左佢

我都覺 不過大部分人都好似覺得咁玩係最大懲罰

殺龍巴斯 (噴霧裝) 噴龜頭

插屎眼互插你兩個

咁不如玩過第二樣野
你男友有冇玩開Game？

食完譚仔大辣含佢

綁住佢 叫第個男人插你

M男調教系列

鎖住佢碌鳩一個禮拜
你再係佢面前瘋狂播av

有

已

咩事咁嬲

呃佢話自己有咗

搾乾佢又強制撩佢不停起機
射精管理唔俾佢射又得
撩起佢又閃水又得

吉穿個dom

安已不

比我屌

錫啖就唔嬲架啦

逼佢着短裙高爭鞋出旺角

跪Lego再出街行 成腳都係印

冇咁易

睇到字都痛

巴打們好狠,小心他朝君體也相同

迫佢睇GAY片 打飛機

快d比個po沉...

和興白花油 點滴在龜頭

好撚識玩

百潔布打丁

俾佢中出完再事後蕭狂啜佢個鳩頭

耍花槍去第二度啦

揸佢蛋蛋
不過自己因住力道，唔係有咩事就一拍兩散

買個賓周鎖鎖鳩佢，跟住係咁挑逗佢

破佢屎眼處

咬耳仔
摵佢摵到紅哂
再慢慢吹佢耳仔
feel到佢有少少起機
錫佢一啖再一巴車佢
扯得你咁爽啊啦